{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 두동 Q 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室を基準とします。 特殊客室は入室人数を直接確認する必要があり、追加人数に対して1人当たり料金がかかります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間に過度に騒音を発生させる場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からできますか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準にしていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準にしています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加人数に対して料金がかかりますか？",
            "answer": "特殊客室は入室人数を直接確認する必要があり、追加人数に対して1人当たり料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合があることを知らせてください。",
            "answer": "提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させると退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音を発生させる場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 470
    }
}